成日話政府想民意翻盤 根本從來沒有民意 何來翻盤？

警犬都係呀
你地一世都會比人屌都上天花
你地既仔女都係呀

光復香港 時代革命

萬般皆上品 唯有克警低

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生

重點係佢地只會只講口upup得把口

我地會落手落腳做

唔可以比佢 spin 去港獨 / 示威者= 暴力

be water be humble be sensible

And be nimble